精神污染影片

好想搵返幾個精神污染嘅影片
記得以前睇過一個係好多花係到搖擺 然後畫風一轉變成重金屬怪物
仲有一個係無限重複嘅折疊世界 一開始好似有個外國人主婦係到煮飯
有無巴打有研究 可以分享下

夠精神污染啦